新加四字詞語「若子喪蓮]」

定各巴打既 若蓮喪子 好